CSL無限plan sales請入

而家csl無限plan月費幾多？
新上台

攞黎4G router用

466$

有冇多D資料

有冇１０１０PLAN 想要1010個牌頭 5-6GB 轉台

加我telegram傾

問咗唔應機